(台測)殺出個黎明 殺人三部曲

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.Seth和Richard是一對危險的兄弟大盜，在犯下累累罪行之後，兩人決定金盆洗手。為了逃避警察的追捕，兄弟二人決定到墨西哥度過餘生，並在邊界附近綁架了Jacob Fuller和 他的兩個孩子。在突破封鎖線之後，他們聯絡了當地的黑社會大老為他。

2.一個在夜總會演出的吉他手，他深愛的女友被冷血大毒梟殺害，左手被毒梟用槍射傷，無法繼續彈琴。他帶著攜滿武器的吉他琴盒在各鎮之間遊蕩， 為的是找到毒梟，待機報仇。大毒梟得到消息後，派手下去追殺他，在他身陷險境之際，一個美艷

3.吉他手埃爾（安東尼奧班德拉斯 Antonio Banderas 飾）是墨西哥荒漠上最令人聞風喪膽的神槍手，他曾經摧毀了一個又一個當地的毒梟、黑幫，因此也八面樹敵。在痛失愛妻之後，心灰意冷的埃爾背著他的吉他開始四處流浪，從此銷聲匿跡。 現今，大毒梟巴羅瑞（威廉達福 Willem Dafoe 飾）逐漸建立起了他的毒品王國，野心勃勃的他甚至還在密謀刺殺總統，推翻墨西哥政權。 CIA探員桑德斯（約翰尼德普 Johnny Depp 飾）得知了巴羅瑞的陰謀，於是，他找到了埃爾。曾經的鐵血戰士埃爾當然不會袖手旁觀，他終於重出江湖。但是，事情並沒有表面的那麼簡單，墨西哥荒漠上一出傳奇正在徐徐上演..

6 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

巴打有冇SEED? 搵左好耐好想看